邊個話民意唔緊要 平日set路障 假日清路障

民意係好撚緊要 我地之所以得到咁多人包括國際支持 係因為社會覺得我地做事有原則 就好似開路比救護車 去幫清真寺清潔 每做一次 就愈多人支持我地

呢個禮拜 我地的確有破壞好多野 但係我地要話比人聽我地唔淨係識破壞

政府而加出解放軍清理路障贏掌聲 其實呢件事應該係我地做翻 令人地覺得示威者係有原則同負責任

所以正式宣布 我地要平日起路障 假日清路障!!!!!

推

推上熱門

1

2

都ok, 假日就清囉

轉玩商場戰

對家要比維穩費清架
咪由佢地比錢囉

我地唔得閒呀, 要出神獸長龍
勇武又要回氣

星期六日清埋去附近位置
方便平日重用

其實而加平日抗爭至係政府個春袋 商場戰會令到市民唔敢出街 反而平日冇得返工 偏偏假期歌舞昇平 最可以得到支持

同意，
例如假日如果可以免費使用隧道，大家會開心好多

係 你比人清左下次就冇 你清左放埋一邊冇阻住人反而冇人理 禮拜一又拎翻黎用

3

4